原來安安試過咬海洋公園staff

【本報訊】「國寶」大熊貓咬人！現年22歲在港居住超過9年、是香港現有四隻大熊貓中的老二「安安」，日前在海洋公園熊貓館內一名女護理員面前突然「發老脾」，在她的左腳小腿上咬了一口，女事主小腿當場披血受傷；安安傷人亦「知衰」慌忙逃回洞穴，傷者事後被送院治理，至今已留醫九天，事件懷疑有人餵飼程序出錯。消息稱，海洋公園已將意外歸類為非熊貓之錯，屬人為行政錯誤。

咬完人走佬，個pat pat 圓碌碌笑死

如果係其他動物就會人道毀滅

早幾日同事同我講熊貓終於拆野生埋仔
我心諗
關我撚事

支那style

走得好快

支那犯罪DNA

死大陸仔

其實熊貓係中共發明嘅生化武器 一到真係支爆嗰時佢哋就會變咗六層樓高嘅怪獸 周圍食唔係講普通話嘅人 如果全中國所有熊貓都進入戰鬥狀態 全世界嘅軍力加埋都唔夠應付 所以trump 先要比幾分薄面習近平

依家你知點解中共永遠都要擺兩隻熊貓喺香港

消息稱，海洋公園已將意外歸類為非熊貓之錯，屬人為行政錯誤。

牠只是個孩子啊

鬼叫你逼我送外賣

完全唔覺得熊貓可愛

安安諗住去送外賣賺奶粉錢

其實有啲人真係好仆街
成日拍玻璃 又開閃光燈影熊貓
幾難唔會發脾氣

設計對白

: 屌 我唔想扑嘢呀
: (咬)

一聽到班港豬喺到自我安慰就覺得好噁心
正宗支那基因自動維穩

古代也有記載大熊貓到當地居民家中尋找食鹽，會舔食鐵鍋內的殘留鹽分，被人們看到認為是大熊貓在吃鐵，把它們稱為「食鐵獸」。

而有盛傳蚩尤有個坐騎叫食鐵獸，非常的兇猛，幫助蚩尤跟黃帝作戰，黃帝幾乎都要撐不住，這個食鐵獸便是熊貓了。

名：安安
性別：公
出世日期：1986年
原來係廢中黎

連登仔一拳就可以令隻foodpanda瞓低打到佢學橡膠穎咁大嗌都仲得，唔明點解個staff可以被隻廢柴熊咬到瞓低

支那人永遠冇錯系列